香港警方拘捕5男女涉嫌串謀侮辱國旗

警方有組織罪案及三合會調查科人員經深入調查，於8月14日及8月15日分別在旺角、馬鞍山、深水埗、牛頭角及黃大仙拘捕上述5人。他們涉嫌串謀侮辱國旗。

被捕者為4男1女，本地人，年齡介乎20至22歲。探員在被捕者住所內檢獲涉案電腦、電話及一些衣物作進一步調查。

如果連是非黑白都分唔清，做錯嘢唔使側門責，仲要得寸進尺，延續對抗行，一定會令到香港永無寧日，警方嚴厲打擊反對派嘅種種罪行。